其實係咪全人類都唔開心

好似個個都本身就有抑鬱或者心病，人係咪一出世就註定要承受好多唔開心，身邊好似冇一個人係冇咩煩惱、長期開心。

應該係

係

唔開心個個都會 都係睇你點開解自己姐
解到咪開心 解唔到咪抑鬱囉

唔好唔開心

聽講抑鬱唔會真係好
負面情緒亦都無辦法真正完全消失
要學識同佢地相處

但係我真係好唔開心

好難相處喎

聽講飲酒可以解愁
我都唔知應該點開解人

尋晚已經試過飲酒
開心都係暫時嘅開心
仲會帶黎頭痛

唔係
部份耶撚好正面好開心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我好開心